4南亞漢斬人劫百萬元飛車走 港人影低賊車助警緝兇

2017年03月13日

紅磡民裕街31號對開發生南亞斬人搶劫案。早上7時58分，一名印度籍男子遭5-6名南亞漢持刀襲擊，搶去他兩個放有30萬美元的行李篋後，跳上自備七人車逃去無蹤。事主受傷報警，事後拒絕送院，由警車接載在附近兜截。據稱，事主當時從外回家，在大廈門外遇劫；兩個行李篋分別有20萬及10萬美元（折合港幣234萬元）。
讀者麥先生剛巧駕車經過現場，他講述事件經過說：「啱啱揸車經過，聽到好嘈，有個人響地下(行人路)慘叫，但另外3、4個人仲不斷斬佢，然後就跳上接應的車走。」麥續稱，歹徒的七人車塞在紅綠燈前，司機不斷響號催促，其間車上一名穿黃色外套、身材高大、滿面鬍鬚的男子落車逃跑。而前面的士在不知情下，讓路給七人車，結果七人車衝紅燈逃去無蹤。麥拍攝了七人車的外貌，他表示希望有助警方追緝歹徒。
至早上9時許，警方在廣東道近弼街拘捕一人，隨後在松樹街10號外撿獲一個紅色行李篋。現場消息稱，因為行李篋內有手提電話，警方根據GPS追蹤而至。警方之後又在松樹街一幢大廈的7至8樓梯間，發現事主另一個銀色行李篋。據報事主從事手提電話買賣生意，收購手機後賣到印度。
去年12月23日，一名持雙程證男子早上在上水中心購物商場通往上水港鐵站的行人天橋上，遭4名南亞賊人持刀伏擊及搶劫，男子的左腳腳筋位置被斬傷，血流如注，被賊人掠去放有400萬元外幣的背囊。

蝻亞 + 一分

少數人搞事啫
我識幾個蝻亞人都好好人㗎

你班友唔好一竹竿打一船人啊

駁唔到

又會咁啱劫中個袋住兩球嘅人，你話冇內情邊個信

ust南亞狗斬柒進擊的印度狗

要每個南亞人都犯法你先可以話佢地

人地無飯開先至會去搶人姐
就無你地成日話佢地
搞到人地無人請
先至鋌而走險做犯法野
你地而加仲講風涼說話

一名印度籍男子遭5-6名南亞漢持刀襲擊

印度都係南亞人啫

Ust

UST今鋪又發達啦 你條港女女朋友今晚實含到你𠽌𠽌聲

係要走入黎比人撚

擺低粒膠做咩姐
下一句係咪叫我地唔好一竹竿打一船人呀

阿叉比同鄉出賣啦

個別事件啫，你班港豬大驚小怪，冇香港人犯法嘅？

南亞做野唔洗你教

搵食啫 犯法咩 犯左法一早坐左監啦

黎料啦
以前就大陸人做省港旗兵
宜家到南亞仔

南亞人係香港當無雙咁玩